---
title: "Session spéciale \"Pecha Kucha\" par Human Talks Lyon"
address: "Epitech, 86 Boulevard Marius Vivier-Merle, Lyon"
address_link: "https://goo.gl/maps/A5gE6yB1ygGReCQw5"
---

**19h00 à 19h15 : Accueil**

**19h15 à 22h30 : {{ page.title }}**

Le format : Pecha Kucha

Pecha Kucha Kesako ?

Il s'agit de présentation de 20 slides de 20 secondes chacun.
Ce qui représente environ 6/7 min.
Et vous pourrez trouver plus d'infos [ici](http://www.pechakucha.org/).

Et bien sur nous cherchons des participants pour nous proposer vos sujets !

Pour cette occasion spéciale, nous essaierons de présenter une 10aine de talks au maximum.

A vos propositions : team@lyonjug.org ou rendez-vous sur le site des
[Human Talks de Lyon](http://humantalks.com/cities/lyon/events/200).

One Last Thing

Les speakers seront récompensés par une place gratuite à [Mix-IT](http://www.mix-it.fr/)
!

Et en plus un tirage au sort parmi les speakers aura lieu pour faire gagner une ou deux licences IntelliJ !

Ca motive hein ? :)